［前路茫茫］求指教

我今年18歲 上年dse拎得10分（u左英文同數學）
係英文唔合格嘅情況下選擇咗讀毅進
入毅進完全唔係讀書 因為教啲野簡單到無倫 成年過得渾渾噩噩
但最近課程就完 我先發現其實冇乜嘢路可走
想升讀護理行業嘅科全部都好高分先入倒 入到都未必比我畢到業
有考慮返去重考DSE 但係屋企環境其實唔好 如果補習未必負擔到
再加上朋友都覺得我考dse浪費時間 不如出嚟份工做下好過
我真係好迷惘 唔知點算

輕輕一推